［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

【連登如何用焦慮製造冷漠】

詞彙貶值
所有你能想像超高注意力詞彙紛紛用上－－「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等
不論是新聞、評論、行動資訊、聯署、文宣、戰略討論，全部都用最強烈的詞彙，久而久之就沒有資訊是最重要、最優先，當什麼內容都使用程度最強烈的詞彙，詞彙就自然貶值。

訓練忽略
每篇帖文的第一、二個回覆，必然是與該帖毫無關係的海報和日程表。由於是用bot自動留言，所以能夠快速地張貼在每一帖文當中。我先不問究竟是誰安排這些行動，能夠以洗版形式主導了整場抗爭。洗版的「行動留言」等於每天經過的廣告牌，它愈出現在你眼皮底下，你愈習慣去忽視它。你不忽視「行動留言」就沒有辦法認真閱讀該帖，因為它總是隔在帖文與留言之間。正常的讀者看完帖文後必然是立刻拉下去看留言回覆，若然看到與主題無關的「行動留言」，就會自動忽略的，久而久之就會訓練忽略的習慣。

製造焦慮
如果說社交媒體利用網絡焦慮症來營商，連登的網絡焦慮肯定已經去到精神病人級數了。除了用海量高度引人注目(Attention-Seeking)的詞彙和不斷洗版的行動留言會帶來焦慮以外，還有大量負面情緒播佈與失敗恐嚇，例如：「呢場抗爭就輸」、「我講你知輸既原因」、「我真係頂唔到落去」、「香港人真係唔配有民主」，然後內文全都是指責，辱罵大家不出來、人數少、聯署不達標。不斷製造內疚感、焦慮感，久而久之就會變成大量的無力感，當焦慮到極點之後，就是徹底的冷漠。

大量垃圾資訊與外連
之前有人說過，很多連結表面上是01、立場、蘋果，但點擊之後卻跳轉到去完全不同的地方。張貼這些外連的人也不少，結果連登充斥著大量垃圾資訊。另外，很多用戶把內容作為帖文標題，點擊進去卻發現完全沒有內容，例如：
標題：香港輸緊，我教你知要點做。
內容：星期六上街，光復香港，時代革命。
這完全是「狼來了」的舉動，久而久之就沒有人再相信轟動的標題。

拒絕任何討論
一旦有任何認真的討論、批評，例如自治與港獨之爭、人權法案的問題、應否進入機場等等…留言就會立刻回覆「不割蓆不分化」、「各有各做」，很容易就拒絕了任何有營養價值的討論。現在連登用戶更加演化成「使用不推文回覆」及「負評」直接讓某些明明有價值的帖子沉底。

以上主要圍繞著連登網上討論區內的冷漠製造法，未有把實際行動拉進來討論。
究竟這種高度焦慮製造高度冷漠的結果，是香港人自己造成的還是有輿論機器在背後操作？輿論機器就必然存在的了，但香港人自己的責任其實也不少。狂推高度焦慮沒營養的帖文，懶理有質素的內容，自然造成這種劣幣驅逐良幣的結果。

（原本只想寫寫連登的注意力邊際遞減，結果一寫下來發現其實好多點都值得講，就變左講佢如何製造冷漠了。」

Source:Jason Kong

連登仔同我睇十次

推三次算

一

二

三

無計

好文要甴近平.

呼籲連登仔們見所有標題撚一律拉，負皮同不推文屌柒佢

全世界同我入黎

如果無人睇我正式宣佈連登已死

超卍緊卍急

而篇文點解冇人講

呢粒核陣無人提？

拉

[突發][核彈]我正式宣布再咁落去今場運動已完

P牌仔你拉你自己好過啦

偽推

篇文10月30咁撚快要回帶

推

如果上唔到熱門 我真係會心死做港豬算 求下你地入黎睇

再唔重視，我哋真係會完

標題：中大終極大大大大大核爆

內容：未Fc

推

push

有個外國教授話 (但連名都無) 咁做就會贏

大至上認同，簡單啲講，就係太多煩膠同三毛。

甴近平

我個淺藍/黃/深黃/深藍/彩虹/阿叔/阿嬸/阿爺/祖先/耶蘇/樓下隻狗/老豆教路咁樣就會贏

成日有人破壞討論

好文

我聽朝要見到呢個post係熱門

屌晒你哋老母呀

推推推

咁大個春袋都唔識揸？

共產黨嘅春袋原來係呢樣

Xyz唔係condom

外國記者提晒水

退休鬼佬高官
中年藍絲親戚
經歷過六七暴動街邊阿伯

次次睇完連登個頭又痛又暈

有個退休返咗英國嘅反共前AO鬼佬表示唔明香港人做緊乜

求下你地應承我_ _ _ _ 好唔好

講完轉頭自己講

我示範緊

睇清楚D啦，我唔係用係標題度架

十一博弈準備大全(象棋呀伯提供)

民意逆轉啦啦啦啦啦

我都係

樓主又真係示範到各種標題嗰度好嘢
有啲我都唔記得咗

你呢句咪同個topic 講嘅嘢一樣

唉屌自膠

我屌哂你地， XXXXXXXXxX人竟然冇人理

冇人煲大呢粒真。核彈？

推推
依家連登有用嘅資訊得一成左右
9成都係風向po

有人話XXXXXxXX，點駁？

有無人覺得今日場雨好鬼

[超突發]輸贏只係差呢個post 全世界推爆上熱門!!

點解冇人推 連登仔係咪唔想贏

因為你冇用你講既野 所以冇人理你

我識d 高級藍絲，多數都鬧爆政府

勁憎呢d標題

標題：［不割］可唔可以唔好Xxxxxxxxxxxxxxx

內容：割割割割割割割割割

不割

光復香港 時代革命

要睇

【突發】樓下隻狗回應五大訴求

內容：其實係無

(突發) 你阿媽係女人

作為一個xxx 見到你地yyy 真係得啖笑

如果呢個post都上唔到熱門，我真係對連登死心

似曾相識

認真post冇人推

如果呢個POST上唔到熱門 唔好話自己珍惜義士生命

無眼睇

如果上唔到熱門 我真係會心死做港豬算 求下你地入黎睇

無眼睇

如果撐良心醫生呢單都推唔到上熱門，以後唔好叫連登仔！

好文要甴近平

10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去1020

認真討論策略，就會無人

有心贏嘅真係唔會用日程金剛棒

手足諗清楚先

冇晒ddos

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

嬲撚到我!!如果呢個post推唔到上熱門,我同你地割!!

Deja vu

幫樓主推
太多人既資訊發佈同情報權衡做得太差
再加埋速食文化
界定「有內容」既post果條線
都就嚟模糊埋

如果上唔到熱門 我真係會心死做港豬算 求下你地入黎睇
咁大粒核彈無人講？黑警用中空彈阿
不得不承認運動已經去到尾聲！
我地又失去國際支持！！！

連915行動po都上唔到熱門，知唔知自己做緊乜

[行動] 想國際戰線贏同我入哂黎

（全部入哂黎）屌你老母死黑警，你殺左我地幾多個手足

Redbull出左片撐香港！同我入哂黎RT佢地段片！！！

「咁大個核彈冇人講？」

［核彈］

11月核彈數量可以炸撚爆幾次地球

一陣繼續

樓主好波

開個excel

避核彈，不了

仲有一樣
打仗日日話輸
Cls

休息完繼續

岩啊！推

（突發）我地就黎輸

好文要常回帶

輸撚到貼底

真

呢個樓主總結得幾好
事實上好多人淨係識指責同路人
對於啲淺黃/和理非黎講 做少少野都比你地屌
你覺得咁樣落去 人地仲會唔會肯做？
想和理非進化 想人做多啲 應該比建議改善 推建議 而唔係一味靠屌

between希望樓主唔好再鞭屍 留番啲空間比人討論下啦

pish

特急!200萬人已有一半人慢慢變藍絲

狗改不了食屎

幫手推

每個人同我睇多幾次

今日表現非常不理想,輸到PK

深度分析，大家可以都睇下

11.15經歷左咁多日 我今日正式對屯門死心

罷開Post兩日

正常標題

全部男拔仔同我入黎！

同林鄭/口交部一開始就最嚴厲譴責一樣，玩到個字無晒意義，不過屌完班友都唔會改善

無眼睇

我正式宣布你阿媽係女人

一日宣布十鳩幾廿次

初初亂入果D一頭半個月都算

宜家個個POST都見到班友當正自己皇帝咁奉旨要人睇佢D POST

好似眾人皆醉我獨醒咁 根本attention seeker

全部同我入黎

連登係討論區，討論先行

認真post偽推

出出入入

Push

屌原來Po過
入到失憶
Sor

對家不斷係連登散播fake news就係最好嘅證明

推p牌仔照推

同時不斷核爆緊

我真心好多野都fc唔到, 到依家都唔清楚個廢老係比人TK定係比手足打中。 CLS

比人Tk
係手足打中既話Tvb一定無限播片煲大啦

唔想重演雨傘，請重回正軌。

割席示範

好心見Po者反省下 / 提防下
Thx

即時現場－ 理工攻防戰

打完先狙擊班標題撚

因為陳述式嘅標題冇人理

3個正皮
P牌同隱藏正皮數已不足以應付三毛，求連仔正視問題

16xx個正皮
[全人類即刻入] 日本戰線超級告急，日本twitter：周庭 恐怖分子 講大話

推啦

[全人類即刻入] 日本戰線超級告急，日本twitter：周庭 恐怖分子 講大話

狗改不了食屎

而個風氣實在係太撚垃圾
我叫過Admin Cut 熱門
完全唔撚聽

整個拉功能 不推文
根本無撚用
又唔撚改
又唔撚聽

正確

李卓耀咁撚勁咁撚勇冇人講

點解無人講既？？？？

一語中的

推 好撚憎標題黨

[突發][核彈]唔割，但係屌曬你地老母，有個外國教授同我講，如果聽日見唔到呢個post上熱門，就真係死心唔再開post支持呢場運動

個問題真係好撚嚴重仲維持左好耐
自己睇post習慣真係中晒

岩

睇過，再推

講得太好，推比全世界睇！

(成個熱門都冇人關心？)TG中頭15歲傳同學仍昏迷命危！！！

唉屌又無人講又無熱門

[極緊急］裝修成癮 開始失控

似到十足

11月17日 又有popo擺酒

可接受標題示範

藍絲老豆一席話令我認為我地離勝利不遠

係

我哋就嚟輸，就贏咗九成

[極重要推上熱門][理工]唔想因為分化而輸嘅人同我入黎睇曬佢!!!

混合使用示範

次次入到去都係不推文咁屌左先

【急】埋大又打緊！！！！

遲下先再狙擊班標題撚

「xxx點解仲冇人講」
由六月鬧到依家都仲有人係咁煩

同我推上熱門

好早之前前線已經唔會再睇連燈

慢慢推啦

推！！！！！！！

上唔到

緊急十八區開花！！！！

第一句就要上熱門

Btw 理大準備開打，快D開花

我個淺藍/黃/深黃/深藍/藍/彩虹/阿叔/阿嬸/阿爺/阿婆/祖先/耶蘇/釋迦牟尼/真主/樓下隻狗/隔離街隻狗/外星人/未來人/古代人/墮天地獄獸/捉旗阿伯叫你支撐理大

.

今次上唔到熱門真係心淡。 想知星期一朝早抗爭做咩嘅，入一入嚟

狗改不了食屎食

打完先狙擊標題撚

同意

唉屌沙田真係垃圾都一個點 叫左成日先搞到少少野
仲要Set Rb Set到武雷公咁遠，狗撚會理你咩
又驚依樣果樣，乜都做唔成，咁撚驚鬼你一開始就咪撚出啦
Poly打撚到上天仲係到播歌睇文宣，平行時空到一個點，人地話Poly告急好似無反應咁。
好撚心淡，哂鳩人時間，哂撚左我兩日
以後無大野都唔撚出沙田哂時間，聚人聚一日都聚唔撚到，出Mk仲叫幫到下手

Btw 打完先繼續狙擊標題撚，理大人加油

一個不爭嘅事實係，無論發生咩事都好，香港人都一定要去返工，亦冇物理因素以外嘅原因阻到香港人返工，不論係深黃定淺黃，都係返工大於一切，唔返只係因為交通阻塞被動罷工而唔係自發罷工。

攰到塞唔到鐵
繼續狙擊標題撚

而個係新品種 唯一方法
我唔撚識作 ，自己睇

唯一（勁撚多個）方法

正式宣布黎明行動唔撚使再搞

狗改不了食屎

非分化 老豆搵仔可否真做事

標題：不割非分化

內文：

分分分分分
化化化化化

不分化，繼續努力，大家加油

今日係咪無咗黎明行動

你以為係亞種就無人知咩

今日係咪無左Xxxxx（行動名）

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

入撚左未

今日唔撚塞交通=我地已經輸一半

又輸

唔該大家輕輕推一推
樓主自推好似有限制次數
過左就推唔到Po

屌你班傻閪真係算撚數
你以為全世界都睇老豆搵仔Tg咩

係救入面班學生咋，推哂落人度

尋日出面班和理非有幾多個識呀

做乜撚野

老豆搵仔，你冋我跪地道歉

同字好難打
根本而家係討論唔到
都未冷靜到

跪地道歉！

分化
拉

曱近平

割割割割割

不割
光復香港 時代革命

風向撚

有時真係要停一停唔好上咁多連登

睇到頭痛

如何避免POLYU屠城再發生

琴日比人拉左，救手足果班手足冇人再提

發完夢一醒就比人屌點解無人理
過左幾粒鐘咋屌
濕鳩標題撚

Xxxxxxxxx點解無人提/無人講/無人知

點解無人提/無人講/無人知Xxxxxxxxx

點解Xxxxxxxx無人提/無人講/無人知

係咪無Xxxxxxxxxxxxxx

係咪唔使再XXXXXXXXXXX啦?

屌你老味你想理自己理
唔好開Po叫人點理點解唔理
得罪講句你最多叫人聲援，乜都做唔到，係咪日日要開Po關心612開始既義士呀？？
唔好阻礙討論啦Plz

推！！！！！！

屌左幾個月，d on 9 仔仲覺得呢d 標題呢d 語氣態度好撚work

事實真係Work

要更加大大力屌

醒未啊連登仔

香港01係紅媒嚟

「fact checked」老豆搵仔 = 黑警

標題 Fc
內容 推測

你知唔知醜呀標題撚

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

乜鳩都核彈

炸平宇宙

【核彈級大技】將局勢升溫到極致，重現八國聯軍準戰爭局面！

Agree 睇連登嘅感覺同喺現場嘅感覺完全兩回事，好似睇戲咁現場個個拍晒手掌但係連登就話就尼輸

好文推

推 所以話好多帶風狗 前線有幾多出到去MON 連燈啊屌

你地再唔改善 1億人支持都輸

又輸

係咪輸左

又輸

手足只要BLOCK一類人，就可以光復連登

P牌推唔郁

講得岩 exact7ly

P牌正評唔到，同意你嘅論點

連登又成堆休息撚

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

睇十次先啦休息撚

香港冇救，做任何嘢都係on9，香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

港女係雞，港男係狗，港女幼稚，港男孱弱，港女淨係識錢，港男淨係識怨。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法抵死。

港獨冇可能，搵外國就係人哋唔會理你，搵台藏回獨合作亦都係人哋唔會理你，講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景，出國就係消失，留港就係弱智，發言就係鍵盤，做嘢就睇唔到，或者冇用。

要返工不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

7月個時已經覺得好撚on9

Admin唔撚Cut熱門
預撚左

同意 幫你推

真核！

係中哂架 不過連登仔心甘情願做標題撚
覺得無人入佢post就好委屈
所以個標題有幾誇張寫到幾誇張
有啲仲夠膽死問人仲乜負評

推

仲有春袋，點解春袋會有咁多個

我可以同大家保證催淚彈係藍絲嘅春袋

打咗咁多次春袋
港共都無話痛

雖然好撚破壞連登風氣但係真係Work

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

用睇八卦新聞嘅心態睇連登係不可取的
可惜每每標題撚當自己係娛記
嘩眾取寵 內容空泛

連登不嬲多癡線佬
咩鬼都核彈

【核彈】NowTv用戶入嚟睇下仲續唔續台

又炸

負皮果堆真係要反省下,至少有二百幾個頂你地唔撚順
唔好一錯再錯

Ching好波

再推

十啦

萬用金句 用呢句100% KO 藍屍/廢老/偽中立

唔講以為自己上緊內容農場

Ccccccccccccccccccccc

高質文

推爆樓主

推 留名一陣睇

高質

好暈

區選必然大敗

做得寫稿佬

一語中的啊

非常同意

濫用
然後假新聞
然後妄自菲薄

三大忌
全部都犯晒

唉

適得其反
大家真係需要學精啊

核彈

已Fc

全部入黎

可唔可以叫Admin
整番個Filter
然後Default個選擇係自動隔走呢D詞語

可以既話佢一早做左啦

我叫佢Cut熱門又唔聽

佩洛西都真係幾憎共產黨

關乜撚野事呀

點解仲有人會同狗乸玩？

未Fc 鳩Up嗡又一篇文

點解有人屌你老母唔載套？

美國果邊有野睇, 冇人提?

屌極都唔化

［突發］Nancy pelosi 準備交份香港人權法俾侵侵簽！

高下立見啦

終於見到有內容嘅post

理大入面剩低既手足係咪已經無人理？

你想點理

哩啲文每隔一段時間要 Post 一次出嚟

831

香港人會因盲信選舉嘅道德正當性而輸左成場抗共戰爭

唉又輸

日日都要
日日都搵到濕鳩標題撚

輸
核彈
已FC
快入
冇人理
冇人講
推爆佢

p

而家睇到“xxx冇人提？”真係覺得好煩好煩
其實要講咪講囉 如果唔係連登用黎做咩 有人未擺上黎講咁你咪做開post個個囉
仲要好多時個news都只係出咗無耐

大部份同意

推 極同意 上親lihkg都好攰好灰
以前成日上 而加2日先上1次

香港逐漸向中國人依樣冷淡

block 晒啲bot

其實 朱媛 係poly成件事既關鍵，但冇咩人提？

又無人提

我記得呢編文，大家請好好睇幾次，記係心入面！！

好有道理
想屌死啲標題黨
多謝樓主

「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等
= ALL 9UP

我個淺藍/黃/深黃/深藍/彩虹/老豆/老母/阿叔/阿嬸/阿爺/祖先/耶蘇/樓下隻狗/隔離街隻狗教路咁樣就會贏

P牌仔幫推

連登充斥太多呢啲垃圾標題之後就少上左好多

P

我都咁諗但唔識講推

日日推日日睇

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

高汁文。
真係應該睇，消化，吸取教訓。

睇下冇壞

入黎睇下我家深藍家母的睇法

嘉頓生命麵包表示憤怒！！！！！

而D先似樣

樓主可以整個標題生成器

高汁~

push aggee

核爆！粗口娟係自己友?

又爆

【多圖】仲有一日區選，想贏嘅入黎

我係一間拳館既老闆，我有野想講……

賣廣告就賣廣告啦

中計：有風向撚話聽日要七點半去投票！

P推

與其浪漫地輸，不如務實地贏

又暗示要輸

「焦土派」不會告訴你的事

以為自己上緊Fb

Ccccccccvcc

從來都只會睇個內容充唔充實！

今日投票要咁做

你估連登得你一個

睇多次篇文啦

乜撚野事
叫人投白票果班係On9定無腦
唔撚中意就唔投

Btw聽日記得投票

屌晒你地老母 又話朝早排排排 後生都冇幾個

突發 非建制派票數大幅領先！！掌心雷 種票 已經收皮！！！

識唔識突發點解

Btw投票啦

熱狗：西灣河中槍學生呼籲大家去投區議會選舉，係終極「食人血饅頭」

未Fc就死撚開啦

利申反熱狗

正式宣佈今晚將會係「階段性勝利」！！！！！！！！

狗改不了食屎

Pish

啲人開post真係好心就咪咁重標題 只會令人討厭

（開定）恭喜民建聯大勝

未FC

開定

其實今次建制係專登俾我哋贏

有無人覺得令飯民大勝係政府減低民怨既方法？

仲圍緊學校
圍到入面精神錯亂
唔係標題撚但係

呢個真
去到最後都唔知邊個急邊個唔急
跟住#2 #3都係日程表
去到最後唔會細睇會飛過佢

青衣盛康有544張問題票 係咪其他區大勝就無所謂啦

你想點理

[警世]有冇諗過政府根本唔驚區選大敗？

又標題撚

入面講既野完全唔關事

區選大敗 香港永不翻生

又唔關事

[警世文] 唔好俾勝利沖昏頭腦, 其實我地就輸.

輸撚夠未

我正式宣布長洲人係最高質嘅市民 為你哋致敬

lmlm ,pish

梁凱晴又失蹤 究竟係咪同路人

咪撚用你自己既標準套落人度啦戇鳩
核爆都唔割 唔出席就割
你條戇鳩白痴智障仔唔該同我反省下
加埋咁既濕鳩標題，連登真係多得你唔少

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

你講星期四有感恩節集會咪得囉
又叫人入黎
屌你老母

721 85 811 831 101 1111

又話懲罰黃店，加藤屋就嚟執啦

屌極都唔醒

正式宣佈大家一齊休息

屌

屌極都唔化
以為自己好撚醒起咁既標題好搶眼好有反思價值
你反省下
屌你老母

正式宣佈大家一齊休息

屌你老母

幫樓主推下先
每次見到放負標題
（香港人要輸、核彈、xyz冇人理....)
完全唔想禁入去

呢個就唔錯
一個標題講哂內文主旨

(西灣河謀殺案)大家係咪已經忘記咗德望關蛇？

而個就好標題啦

［文宣要新方向］藍絲可能係我地間接造成

上連登上到心情唔好就會嚟呢度睇樓主屌標題黨

區選係中共俾香港人最勁既毒藥

唔撚毒都比你班戇鳩講到劇毒啦
尋日今日有行動唔講（唱歌都算條咁）
就係度做中計黨
區選過得三日，驚到好似死老母咁
反省下

Pish
係咁屌完左區選就當自己乜乜乜 唔記得手足
明明就日日都有人提住大家唔好忘記 運動要繼續
班撚屌就怨婦式屌天屌地放負

原來選舉勝出係最有效既止暴制亂良方

好撚老實，分化得最撚勁就係班連登仔，直頭勁撚過熱狗
開心下唔撚比，討論下區選唔撚比、
我屌你老母連星期四個遊行內容唔滿意都要屌。
你照下鏡睇下你乜撚野事啦。
一撚日就開濕鳩Po製造焦慮
過左三日就叫班連登仔可以準備入集中營（明明尋日有活動），直頭痴撚線
唉仲有千鳩幾個Like，標題撚真係好撚無恥

屌你老母

［星期四一個感謝美帝集會，星期日又一個感謝美帝遊行，食住個氣勢既第一次大遊行竟然係感謝？］

而句實在要貼堂，人地做野都要屌。痴撚線既極致

pish again

真係唔明佢地急乜野

泛濫

圖都出埋啦，不過比人屌硬架啦，第一個集會唔應該係感謝美國丫嘛

屌你老母反省下啦

而家上連登會頭痛

同意 要改進

好撚心啦標題撚
而家最少五百個人唔撚滿意你地呀
知錯要能改呀

真係好憎失敗主義悔氣撚唔通散播無力感就會贏到咩屌

咁又唔駛. 各有各做

你記性差我原諒你

如果上唔到熱門 我真係會心死做港豬算 求下你地入黎睇

Push!

你寫野起碼我見到 但係有好多人見唔到
唔好因為咁就放棄. 要打持久戰呀

721 831 101

【721】 小牛農莊 陳志祥被捕

標題撚仆街死啦

正式宣布全民休息！

佢地只係想得到關注 無視佢地就係。

我完全明呢位ching用意

連登只不過係一個平台
一個現實世界無釋放自己仇恨情緒嘅平台

唔好去啦唔好去啦

有公關公司係咁搵人出甜post

又幾似
最近突然多左堆甜Po

連登仔認真Post唔會睇

講得啱, 嗰啲標題的確好令人反感, 成日用埋啲激將法, 久而久之見到呢啲標題例牌唔會入去睇, 仲有啲bot出嘅post都封鎖晒account. 我想講有啲手法一味係咁用係會適得其反.

特朗普簽署香港民主及人權法

精彩

有個哈薩克人手足被補無得保釋，無人講

一上連登又要睇到頭痛了

屌，poly手足係condom?

wow excellent post wor

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

Btw合格標題

[突發] 党鐵出左CCTV！

都仲係好多人係咁 無撚得救

回帶

又分享下
我見過最on9（無之一）嘅所謂核彈Po係呢個

[核彈]我宣佈今次運動名稱為「玄水革命」

呢篇好正要成日睇返

班人屌極都唔化

邊個唔撚去聽日「勿忘初心大遊行」，以後冇資格叫「五大訴求，缺一不可」

連叫口號門檻都要升升級

而堆濕鳩標題真係好戇鳩

連登已經玩爛左

我都成日返黎睇 推唔推得返上熱門

真係好擔心

需要置頂比所有人睇既一篇文

12月1毋忘初心大遊行熱門冇人講？贏咗啦？

講得好岩

讓你偷看一眼香港的未來

差唔多日日都有熱門放負上熱門
你哂時間落街痴文宣仲好啦屌
煩唔煩

仲要比人笑聯繫匯率唔係由美國負責

作文就睇清楚先寫啦

我淺黃婆婆: 個運動係咪完咗喇？

我樓下隻狗話未完呀

屌 講極都不斷有呢d post

突發！！！廣告界手足已成condom。

狗改不了食屎

今日係廣告界五天罷工+集會，你班懵撚係咪唔記得左？

大家一齊回帶

專業文推

推下

又嚟過

呢d post推半個月都冇咩人睇
其他垃圾post就輕鬆1001

因為唔係標題撚

我不祈求連登仔明呢篇文講咩，但我祈求用開連登的香港人睇下

其實以前個Po都係標題撚

始終太多post
唔做標題撚好難吸引人入去
我覺得連囝要做d野

連囝可以做d咩
班撚樣成日推回垃圾post

仲係太少人正視而個問題

push again

推上熱門

突發! 二百萬名香港人嚴重告急

大量垃圾資訊與外連
之前有人說過，很多連結表面上是01、立場、蘋果，但點擊之後卻跳轉到去完全不同的地方。張貼這些外連的人也不少，結果連登充斥著大量垃圾資訊。另外，很多用戶把內容作為帖文標題，點擊進去卻發現完全沒有內容，例如：
標題：香港輸緊，我教你知要點做。
內容：星期六上街，光復香港，時代革命。
這完全是「狼來了」的舉動，久而久之就沒有人再相信轟動的標題。

標題黨出現了
Taylor swift 支持「港獨」！！！！！

一眼睇就知

Sorry for 標題黨

間中推一推

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

睇連登睇到要見精神醫生 真事

［行動］我睇左d乜？連登熱門又亂到痴線

好無奈呀屌

借一借位 熱門post一亂好難推正經post

中國外交部開左twitter 幫手入黎report

推佢老母！！

如果你用
［突發］中國外國部開左Twitter 無人講？
應該會多一倍Like

[日程表] 香港人這星期暫時最新的日程表

點撚解，唔做標題撚個Like差距真係好撚大
講一樣既野，標題撚全底幾百，正常人得幾十

我睇左d乜？

日日上嚟俾人屌 唔癲就奇

睇哂 好撚憎睇到啲乜鳩就黎完就黎輸

呢個post都係製造焦慮

焦你老母
標題撚係［錯誤］呀，屌人錯有咩問題
分清楚先講野啦

拒絕任何討論
一旦有任何認真的討論、批評，例如自治與港獨之爭、人權法案的問題、應否進入機場等等…留言就會立刻回覆「不割蓆不分化」、「各有各做」，很容易就拒絕了任何有營養價值的討論。現在連登用戶更加演化成「使用不推文回覆」及「負評」直接讓某些明明有價值的帖子沉底。

到今日都係咁，唔啱自己立場就討論都唔得或者拒絕討論

推多次

唔想濫用 會麻目 而且唔係真係咁迫切

［反省］連登再係咁 場運動真係收皮

Keyword matched: 輸, 收皮
樓主仲要搞笑到叫人推行動po, 但係自己就推一個唔係行動po上去

我都即刻諗起呢個post

冇撚有錯

[正式宣佈] 油塘，順利狗宿係春袋，急需催淚彈放題

Keyword matched: 正式宣佈

核爆！華為251事件全面爆發，微博網絡言論已不受控

Keyword matched: 核彈, 核爆

有個印尼手足無經審訊就畀入境禁左成個月，無人講！

keyword matched: 無人講

agger

樓主真係好撚賤

第一個post miss左一個keyword: 春袋

重要

我就覺得有少少矯枉過正 連推日程表都屌

推呢個 不過都好矛盾
如果D人唔習慣拉/負皮 咁D標題黨啊 五毛啊咪得逞囉
到D人習慣左拉/負皮 又會出現你講嘅問題

所以最緊要都係帶個腦上連登

同啲人講 講完比人屌

係咁話就黎輸就黎收皮 但係又唔提出解決方法
仲有提出改善手法就會
我心諗你咁諗就真係會收皮
用黎明行動做例子
一講話要檢討黎明就話人屌手足 心諗做咩
仲有埋大一戰既留守撚 一開始吹風叫人留
但佢又講唔出留既目的係咩 一條紅隧緊要啲定手足條命緊要啲
但佢地淨係識叫人做 冇諗過做既可能性同成功率既問題
太多罐頭式留言係一個問題

大量垃圾資訊與外連
之前有人說過，很多連結表面上是01、立場、蘋果，但點擊之後卻跳轉到去完全不同的地方。張貼這些外連的人也不少，結果連登充斥著大量垃圾資訊。另外，很多用戶把內容作為帖文標題，點擊進去卻發現完全沒有內容，例如：
標題：香港輸緊，我教你知要點做。
內容：星期六上街，光復香港，時代革命。
這完全是「狼來了」的舉動，久而久之就沒有人再相信轟動的標題。

矯你老母過正呀矯
睇多次篇文啦

［反省］連登再係咁 場運動真係收皮

同你自己講先啦

成個連登最多咩po
1.標題Po
2.就輸Po
3.春袋Po
4.核爆Po
5.突發Po

而個Po你第四頁開始睇就會睇到問題有幾咁嚴重

(突發幫推) 有人揾到令曱甴自殘方法

人地Po過就唔係突發啦
識唔識字

急!!! 尋人 有個女仔唔見咗

而D就真係突發啦

怎樣才不算食人血饅頭？

其實幾岩，不過第四點無錯Wo
拎人心血幫你搵錢係唔應該既

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

好岩

點解要停黎明行動？

內文：宣傳搞公會既Tg群

唔係幾關事喎

正常的讀者看完帖文後必然是立刻拉下去看留言回覆，若然看到與主題無關的「行動留言」，就會自動忽略的<<<<
冇錯，好覺，覺得個個POST洗版真係好煩厭

館長資訊戰，中共資訊攻擊

深紅之王

同意，特別係D BOT回覆，同廣告一樣基本上望到咁上下既野都碌走唔會睇

唔該由第四頁開始睇
咁就會明連登標題問題好撚嚴重

而家最少700個連登仔唔中意標題撚
反省下啦

【警世】唔好為外國政治人物助選！

而D標題先靚架嘛

[突發] 分化連登密技流出!

內文係Ok但係個標題真係好內容農場Feel

繼續幫推

長期推

一推再推

SPLM

再推 好文

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

不嬲都好撚憎睇到標題寫咩
「XXX無人講/知？」
屌你老母無人講你咪講囉 唔洗講撚到唔講係罪咁
人地就算唔知 有幾奇呀
唔知你咪宜家話比人知囉
次次見撚到呢啲標題就想屌佢老味

全部人同我入嚟 全城gear

成功令到我對所有標題都無咩感覺

求下你地開post唔好再做標題黨

推推

突發，天文台啲人傻咗

法國人：看好了 我只會示範一次

有無睇過新聞架

你講黎都哂氣，連登仔智商咁低，撚會明咩
要明一早就明左啦

戒咗連登好耐

好文是無人推的樓主！

心已淡。。。

難得好文 要恆常地推

真係睇撚到煩 最慘係大把人推呢啲post
好似自己折墮要求樓主學問咁
講你咪講囉 使唔使讚你連登第一人呀

「你哋」其實都畀人濫用得好緊要
一嚟就 你哋點 你哋係咪想 你對唔對得住
cls 連登你冇份㗎 憑咩企高一級評論人

呢篇野勁深印象
大家醒定啦上連登

原來唔係得我一個覺得有問題
以後見到呢啲TOPIC一定屌
造成一個好撚差嘅氣氛同埋壓力
以為自己係邊個? 大恩大德沒齒難忘?

AGGER
同埋有啲人成日要人同佢一齊做苦行僧
成日睇POST見到"你地係咪想輸?" "乜你地贏咗喇?"

push 好文

我都覺, 其實每個post文嘅人都希望自己個議題得到關注.
結果個個都係字眼上去到最盡, 以為咁就夠晒eye-catching.
其實咁樣只會令效果互相抵消, 全部議題都冇人關心.

又入黎睇下樓主是日精選

好認同，我覺得我開始好多post都只係講下推算…咩都唔想理

個個都自私，加上連登人多。唔出奇

老老豆豆，128遊行加死線，129做嘢，同我上熱門

加埋個
哇dllm 都唔知係咪有人特登分化

好撚無陰公
做標題撚同唔做標題撚個差距差幾撚遠

一個992Like 一個14Like

高質post 推 高度認同

呀媽見我係大學生，今日遞咗份報紙俾我睇...

完全唔關事

大量垃圾資訊與外連
之前有人說過，很多連結表面上是01、立場、蘋果，但點擊之後卻跳轉到去完全不同的地方。張貼這些外連的人也不少，結果連登充斥著大量垃圾資訊。另外，很多用戶把內容作為帖文標題，點擊進去卻發現完全沒有內容，例如：
標題：香港輸緊，我教你知要點做。
內容：星期六上街，光復香港，時代革命。
這完全是「狼來了」的舉動，久而久之就沒有人再相信轟動的標題

再推下

成班ON9以為咁樣好撚捉到人地注意力
其實只會搞到人對所有標題都無感覺

CHILD登有啲文化係改唔到
世事都被佢看透了嗰種心態真係

最憎乜都拎個 condom 論出黎撻人 (亦唔排除係5毛)
支持唔係成日用個口講的 ..

中學生真係好勁，組隊重建連儂牆

一入到去睇內文就比人屌了

冇講 你係熱狗

笑咗 好撚清高

推畀人睇下

推囉

有個歌手俾人告埋暴動都冇乜人知

Xxxxxxx又無人講

「突發」巴士上層有對父女⋯⋯⋯

知你想點不過都係

發神經樓下仲有班人吹奏呢種行為，話咁先上到熱門有無諗過如果多十個人咁玩個熱門就變曬標題黨

#77
半翅天使
但你入咗黎

p 牌推唔到

無系統規劃咁做一定會係咁
根本無辦法去控制
最後咪好肉而家咁失哂控

屌鳩啲標題黨
開呢啲post九成係打手

全部人同我入嚟

推啦 正po 又唔推

Admin唔做野

好文共賞

推到多啲人睇到

九龍灣即時冇人討論?

連仔邊有咁多人手去搞
最有效係靠自律 唔係靠人去管
不過幾廿個勢力係到搞來搞去邊有可能正常

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

好撚煩的topic sentences

(多圖)渡邊麻友AV流出

你班人, 想點呀!!!!!

屌極唔醒

唔𨶙好再玩標題黨！

「突發」 新垣結衣AV流出 經紀人開記者會

標題黨真係好撚煩
開post唔撚識用腦

第一次睇呢篇文 完全認同

證明仲有好多人未睇過 繼續推

太多標題黨

一半都係咁濟 另一半就屌鳩人

成日話點解行動post 冇人推
其實標題用行動內容會更多人知

「突發」有人唔知後日咩日子

呢啲就係 屌你128三隻字都要賣關子

手足咁有心整嘅文宣都冇人推？！

今日之星

推
永不放棄

推番上黎

絕大部分人都因為久而久之既無力感最後冷漠件事

［突發］九龍城有一對公公婆婆裸跑

熱門一半post 都係呢d垃圾

啲標題撚一撚定block

入到去無內容又成日話輸輸輸個班

突發!! 多個香港明星祼照流出

聽日維園見 不見不散

「超緊急!推到完場!」全世界同我入黎，我正式宣佈香港人真係唔配有民主。我講你知輸既原因，128得個幾度點解仲冇人講，手足真係頂唔到落去呢場抗爭就輸。

well
其實我都已經懶得睇
成日都核爆，地球無咗啦
不如果做功課好過…

exactly. 明明之前已經屌過標題黨，今次128又出返哂嚟，仲推哂上熱門

兩日前：128無人推上熱門 你哋係咪想輸
兩日後：成版熱門都係128有咩用 停喺同溫層

我都覺呢啲topic真係好煩，好好地講唔得咩
唔該個啲人睇下

「香港社會絕不接受」警察收利是無人講？？？

的確，認真討論策略，就會無人。
要用腦諗下既問題，講出黎，又會有人都未認真睇下諗下，就話分化。

根本係一班eq偏低，讀書中下既烏合之眾

係咁洗版on99

推啊
呢個情況都持續左好耐

前線V小隊食人肉饅頭

內文：未Fc

(有圖) 黑警今日係撐警集會 公然收利是 收受利益！！！

正確示範

Rui

根本洗版式推行動po要杜絕，有心既推一兩個主post一樣有效果

連登太多人，唔會Work

［聽日帶乜］水砲車會引致低溫症 所以聽日和理非要準備以下物資

大家參考下
Btw聽日見

我覺得你篇野，好有意思～～～
無人認真睇
可惜

太多緊急野變得麻木不仁

黃之鋒請求台灣總統候選人承諾選後不遣返滯台義士，結果被人屌到化

識唔識字
化係邊度

可否將此post一直置頂

高質 推

今晚先搵標題撚

記得出黎

[急]今日唔出嚟嘅手足其實仲有一樣嘢可以幫手做

你真你好低手

Btw 人係終點

推！

true

tui

岑子係咪痴q左線呀，報八十萬？？？

唔夠多就話人痴線

其實已經返到屋企果區，仲半black bloc既和理非係咩心態

著咩衫又關你事，仲要咁撚惡

屌你吹都吹到過一百萬啦 民陣係咪比人打壞左個腦？

Cls

又沉左

高汁，想推，但係推唔郁

依位大名鼎鼎嘅紅磡分區指揮官點解冇人講？

一醒又要頭痛了

推
希望開post班人睇到

一個屠龍就令出面亂到仆街
破壞力同蛋糕事件差唔多
一個行動Po都睇唔到

我鄭重宣佈：雨傘2.0正式啟動

屌極都唔醒

玩完，無人會再信連登

[世界大戰來臨] 華春瑩用911威嚇美國，闖大禍了

內容：純粹講返口交部亂講嘢，美帝從未回應

連登仔Jm9
Pepe頭套又屌
遊行食士多啤梨又屌
留就屌送頭
走就屌散水
唔夠100萬人又屌
燒法院門口又屌
搞得成又屌
唔搞又屌
屠龍又拎黎屌
今日成撚日都互屌
岩聽得個推字
唔岩聽就屈毛屈鬼

好撚心學下班差老，被制裁被杯被屌休班被打成家比人搞被麻包半年都唔割
反省下啦

希望大部分都係五毛 尤其係士多啤梨單嘢
真係好牽強

我係五毛都諗唔到士多啤梨都屌咁撚痴線啦
十成真心膠黎

推呀

最後一句以外都認同

講少左
連登仔係連人地用把遮做心心形狀都要屌
話膠化個活動
唔該你講之前諗清楚先啦

品蔥 加速主義: TED Talk邀請何韻詩演講 支國必須全面下架TED

而D就Good Idea啦

表

[突發]葵盛一中學舉咗黑旗

反包圍網 鎖佢老母個國

關注下今日嘅超分化攻勢好過，
班人冇停過，大遊行一完就出手

今次遊行講多句

好撚心連登仔學下班狗，出事就冷處理，關唔關自己事都唔割。兩邊一樣無輸既本錢，唔好再哂精力互屌

你見再有發泄Po就唔好推唔好留言唔好負皮，專心推行動Po仲好啦。

Pish番上去

多啲人要睇到

想要民主自由嘅全部同我入嚟

法國手足示範打狗救人

唔係標題撚但係用係香港一早過時啦
隻隻狗都Ar15 ， 未行死幾件

一見到「焦慮post」就記得要pish番上黎

好post 支持

事實係，勇武已經全部俾人拉哂

垃圾9Up Po都上熱門

其實港豬見人排隊食藍店都唔敢出聲阻止

咩心態

日本只要正正常常有份工作

望撚完個標題完全唔知想Up乜鳩

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

【緊急】聽晚有集會完全冇人講（已獲不反）

推 開post開到template咁款

突發！周庭鍾意Aimer

做乜鳩

突發係邊撚到呀？幾撚急呀
咁既閪Po都上熱門

推好文！
過左咁耐入面提出既問題都冇乜改進

有意思

點解成日要人眾籌打官司，但班律師永遠無話減價幫義士打官司？

唔撚明就上下網睇下點樣打官司啦

Off Topic But On99

聽晚有集會完全冇人講？？

突發！周庭竟然係wizone！！！

戇鳩少陣啦屌你老母

[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

未見過呢篇文
原來咁耐前
明明講得好中

聽晚有集會完全冇人講？？

邏輯題：樓主話人冇講之前自己有冇講

相信仲有好多人未睇到 個個慣晒睇標題黨

個個只會留意自己有無上熱門

請盡快解決呢個問題 否則運動好快收皮

sorry好似有啲標題黨

各位手足睇連登睇到累 麻煩熄左佢抖抖

多得班標題撚唔少

不斷話無人運動已完勇武收哂皮
不斷吹奏班狗新戰術好成功
不斷瘋狂幫大家割蓆
不斷潑污水打稻草人分化和勇

但香港人自己的責任其實也不少。狂推高度焦慮沒營養的帖文，懶理有質素的內容，自然造成這種劣幣驅逐良幣的結果

其實烏克蘭當年都係實彈水炮兜頭扑，點解人地贏我地輸

[大件事！！！] 有樣野輸緊！！！入黎幫幫手！！！

Fb投票有幾大件事呀
標題撚

黨鐵旺角站出口裝鋼板閘，無人講

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

cls 心諗咩事 上網投票權都要話輸緊 wfc

從google trends可見5毛出動時間、頻率以及位置

[手足安息了］我地終於贏左！不如12月31實現煲底之約

入到去又比人屌老母

不喜勿插，覺得呢場運動有個問題

加而句做乜鳩

極品 唔係五毛係咩

Push push push

是日最戇鳩

Sor我都忽略左你個推文一二三

推個靚

全世界同我推行動post呀！！！ 連登熱門仲嘔心過曱甴毑d火炮車呀！！

Agree但係

嚴重

標題撚們

最少一千個人唔滿意你呀
反省下啦

好有道理

唉屌越黎越撚衰

依家班學生集會緊 上唔到熱門 我就宣布連登已死

屌你老母呀我

屌柒你地呀
唔好再掛住睇熱門 大量膠po有打手
正經po 行動po就永遠上唔到熱門？

推行動Po都推到咁撚樣
唔好怪點解啦

Btw

同我入去撐直播 或者即刻去集會撐學生呀呀

好過之前架啦
不過一日總有一兩個Po有而堆濕鳩標題

「行動」突發 聽日有各區和理shop 無人講

如果呢個po上唔到熱門，所有死去的手足一定會死唔眼閉

屌你老母，一半熱門post都係啲狗屎垃圾post，行動po就推極都推唔郁。

就以德國簽聯署的po為例，果個po推左足足一星期，先有一個po上到熱門，仲要唔知最後會有幾多人肯簽。

不如咁啦，大家宣布運動正式贏左，然後疊埋心水做港豬，嘻嘻哈哈又過一日，等俾共產黨統治啦！

仲話咩煲底相遇？集中營相遇就有你地份！

點解可以咁撚鬆懈？我諗會有人屌我晦氣撚、失敗撚，你地面對現實啦！

話就話靜靜雞贏，事實上只係你逃避現實嘅藉口。靜靜雞贏係話叫你唔好周圍同人講發夢嘅詳細情況，而唔係叫你咩都唔做，然後成個抗爭氣氛就會慢慢冷卻，最後冇人理。你望吓連登熱門，今個星期已經就快完啦，又有幾多人係真係有討論過戰略或者係未來嘅發展方向？

嗰啲仲懶係嘢咁話要幫周同學行落去嘅人，你哋對唔對得住周手足在天之靈？

我有幾個建議俾大家：

第一：善用不推文回覆或無視所有垃圾po
第二：主力推行動日程表、行動po
第三：推同積極參與討論各種行動發展方向的po
第四：盡快食住TIME的熱度，邀請Greta來港演講或者參與集會！

咁樣依場運動一定會好快玩完！自己香港自己救！

光復香港，時代革命！

一入到去又比人屌又比人串等去集中營，幫人行落去都比人話懶係野
唔怪得有人上連登上到要睇心理醫生啦
另外一堆野無Fc就亂講，面對現實前你Fc左未？晚晚都有人做野，今日又有和你Shop ，Jm9
焦慮Po完美示範

Btw Admin幾時做野，熱門區逼顛幾多人有眼你睇，一係大改一係成個熱門Cut撚左佢。講撚左幾個月，再唔做野只會逼顛更多人甚至愈黎愈少人上連登

呢篇文真係好有料到

幾好 不過你都係阻止唔到有人繼續會咁做
呢到咁多人

成日入post第一句都俾人屌

正負評比 1553 ：84
標題撚

標題撚目光短淺
為撚左自己個Po上熱門搞撚亂成個登

日本戰線 日本人為左香港遊行 無人理

繼無人講又一鉅作

無人講無人理無人提

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

一早瞓醒上連登 發現對家就嚟贏咗第109次

對面贏到開行

再 靜 靜 雞 贏 我 地 就 輸 到 碌 庶

輸足半年

南亞手足已成condom

南亞都叫condom
排到出柴灣都未到佢哋啦
詞意眨值

無人理無人講無人提》Condom

依個運動玩完 係因為你地唔齊心 太輕鬆

啱啱見到呢個標題就忍唔住㩒入呢個Po
點知已經狙擊咗

最近標題撚係少左
不過食玩訓Po開始上番熱門

標題撚Po一樣咁多Like
狗改不了食屎
見而個Po既連登仔唔該比D獨立思考
唔好咁多罐頭式留言

明明第一句就比人屌屌屌
臨尾加句光復香港又係度推推推
連登係係討論區唔係推Po區呀
除非真係有人想自殺好撚急先推，唔係就打多D字啦

正負皮比 568:38

唉標題撚真係

岩,推

繼廣告界，社福界又變成Condom

[有圖] 嘩屌你..頭先搭巴士隔離條女對波大撚到

挺行動Po推到咁撚樣

其實要睇日程表既我會主動搵黎睇，你塞俾我我最多讚一下就上一頁，標題撚已經令我好撚累，屌佢又唔得

[有圖] 我男朋友話對奶太大，要同我分手

又要憎又要Join

長期置頂
pish
甴近平

係行動post一個上熱門咪夠
最多開多個即時討論
好煩 成日見到啲題文不符嘅廢post

[突發]今日有場香港直接打柒中共的運動，點解無人支持架？？

標題撚收皮啦

提提大家 今日14:50 東亞盃 香港對中國

正常標題差勁遠

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

無人XXX系列

早排大量放負撚 失敗撚
咁做有咩用？ 扮勇武屌和理非
製造兩極化 企圖內訌

Le 個post 要定期推返上來

t

我中左了

日日都輸

點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

Xxxxx又無人Xxxxx

推依個

【九巴慘劇】車長意外後只顧打電話未有救人 涉危駕致死被警方拘捕

標題撚真係 （指個新聞）

正式宣布伍公子係熱狗

而條片一日見幾次

大 j唔再係我師傅

你貼條2016既片咩意思

比d開po既人睇啦

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

又黎
比建議都唔應該做標題撚

而家最少千一個唔撚中意標題撚啦

反省下啦

正 式 宣 布 行 動 代 號：燎 原

做乜撚野

星火比人搞, 大量放負撚同標題黨即刻進場

［冇人關心？］查實星火嗰四位負責人既安全，重撚要過7千萬

見到無人XXXX 既Po真係睇到好撚燥

政府搞星火 唔係為左七千萬咁簡單

有野想講咪講囉

兜幾個圈又係度製造焦慮

係呀係呀香港人好撚豬呀唔立即18區開花打狗垃撚圾呀學下人地廣東啦死港豬我同外國教授正式宣布香港人輸撚哂啦

之後呢？

起堆閪Po係度駁注意上熱門
之後呢，屌完港豬啦成地精未？洗唔洗幫你洗地

一律全部負皮，好撚乞人憎。

繼續追擊

唔好意思呀樓主 好間唔中先入嚟推
辛苦晒你不斷搵反面教材出嚟

咁好嘅po 點解冇人推 你哋係咪想輸

講笑 反面教材

唉放負無建設撚又有千幾個正皮
害人不淺

有關小朋友/五毛永遠都唔識得正常講嘢
成日將啲陳述句變咗做反問句

每個地方有每個地方嘅限制

人哋人民會罷工梗係有人哋嘅原因 香港嗰個社會情況都唔一樣 唔係咁輕易做到

與其屌人不如籌劃下工會同埋用其他戰線 經濟戰不嬲最容易發大 對於香港人

而D先係反面教材

（來源自前幾日既經典焦慮Po）

抗爭一停左 即刻出事 好多人被清算

停你老母
出唔出都拉一堆人架啦
開花做到零被捕先開而個Po啦

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

Re左

我地輸,係因為輸在每當一個抗爭手段開始唔Work就直接完全放棄

又輸

［先唔好意思做左標題黨 ］

屌你老母

乜柒都輸
見到呢啲標題真係屌都廢事

日日都有輸Post

連登既可貴之處係可以多向討論討論再討論

P牌冇力輕推

又話要報仇 今晚二百萬三罷 x 新工會聯合街站冇人講?

屌

推 好有同感

真係笑撚咗

懷疑連登仔全部都M嚟
鍾意畀人屌 屌人post就上晒熱門
正經行動post先係真正冇人推

要推返上黎

認同

個個post樓主當正自己係救世主/KOL咁, 講到自己宣傳嗰d 野無人支持, 無人推, 最後少人出黎就輸晒成場運動咁
最慘係每日都唔同人不斷開post搞d唔同活動, 換湯不換藥個意義喺邊, 我諗到既得一個姐, 就係消耗民氣, 打散運動

屌，報哨都識時地人事一句過啦，大學寫文都要有正常標題啦，連登D標題黨係咪毅進仔嚟？

其實仲有無人關心理大廚房佬 全部入嚟同我多謝佢

謎底已經解開

呵呵

成日輸

當撚左係寫娛樂板新聞

突發，可能係隱藏既絕招

呢個post再推唔撚起我宣佈大家可以訓覺唔洗再反抗

好野要推

同我推上熱門睇，如果連推post咁簡單都唔撚推，唔洗再奢求和理非會做更多嘢！

兩者有咩關係

(超緊急)有手足有生命危險

Off topic
你諗下而家望到緊急兩隻字有無感覺啦
無就要多謝班仆街標題撚啦

Btw幫手睇車牌Plz

各位香港人 呢場仗一輸 除左輸左成個香港 係連你下一代都輸埋

點解未知輸贏果陣可以係咁話輸

破釜沉舟典故出自秦末的鉅鹿之戰。前208年十二月（西曆公元前207年），項羽為報叔父項梁之仇，親率二萬精兵進攻秦國王離及章邯。渡漳水後，命令兵士鑿沉船隻，打破煮食用的釜鑊，再放火燒掉岸邊的房屋，只帶三日乾糧，以此激勵士兵，寧可戰死也不退縮。經過九次激烈的交鋒，最終楚軍打敗了秦國，取得勝利。

2019 年既項羽： 我地一輸就玩完架啦
覺唔覺對面好聰明，整死我老豆
知唔知我地就黎輸
對面二十萬兵力，又去送頭

一鼓作氣 再而衰 三而竭

雖然個作者係陳雲熱狗
但係呢篇文真係講得好中

樓主不如開多次個post

一鼓作氣 突發 就黎輸

標題撚係抵屌

不了，留個Po比人睇下上個月到今日既標題撚有幾戇鳩

醒下啦 反中潮流 已經完左

放負撚真係好撚煩

實現解放的條件，基本的是中國的進步，同時，加上敵人的困難和世界的援助。
我們和亡國論者不同，我們客觀地而且全面地承認亡國和解放兩個可能同時存在，著重指出解放的可能佔優勢及達到解放的條件，並為爭取這些條件而努力。

我們也不是不喜歡速勝，誰也贊成明天一個早上就把「鬼子」趕出去。但是我們指出，沒有一定的條件，速勝只存在於頭腦之中，客觀上是不存在的，只是幻想和假道理。因此，我們客觀地並全面地估計到一切敵我情況，指出只有戰略的持久戰才是爭取最後勝利的唯一途徑，而排斥毫無根據的速勝論。我們主張為著爭取最後勝利所必要的一切條件而努力，條件多具備一分，早具備一日，勝利的把握就多一分，勝利的時間就早一日。我們認為只有這樣才能縮短戰爭的過程，而排斥貪便宜尚空談的速勝論。

希望班食屎狗放負標題撚可以睇下

亡國論（日日輸撚到仆街論）者看重了強弱一個矛盾，把它誇大起來作為全部問題的論據，而忽略了其他的矛盾。他們只提強弱對比一點，是他們的片面性；他們將此片面的東西誇大起來看成全體，又是他們的主觀性。所以在全體說來，他們是沒有根據的，是錯誤的。那些並非亡國論者，也不是一貫的悲觀主義者，僅為一時候和一局部的敵我強弱情況或國內腐敗現象所迷惑，而一時地發生悲觀心理的人們，我們也得向他們指出，他們的觀點的來源也是片面性和主觀性的傾向。

然而速勝論者也是不對的。他們或則根本忘記了強弱這個矛盾，而單單記起了其他矛盾；或則對於中國的長處，誇大得離開了真實情況，變成另一種樣子；或則拿一時一地的強弱現象代替了全體中的強弱現象，一葉障目，不見泰山，而自以為是。總之，他們沒有勇氣承認敵強我弱這件事實。他們常常抹殺這一點，因此抹殺了真理的一方面。他們又沒有勇氣承認自己長處之有限性，因而抹殺了真理的又一方面。由此犯出或大或小的錯誤來，這裡也是主觀性和片面性作怪。

屌你放負標題撚反省下啦屌

我們的任務是過河，但是沒有橋或沒有船就不能過。不解決橋或船的問題，過河就是一句空話。不解決方法問題，任務也只是瞎說一頓。

連登班標題撚只係識叫人輸撚哂屌哂人老母叫人去集中營

聽日先狙擊班標題撚

(有片) 大埔有幾個蒙面人非法禁錮個女仔 冇人講？

又黎

頑固壽司比Alfred屌到仆街冇人講？

屌

就嚟「今日冬至冇人講？」

連登正式開展文化大革命2.0

屌你咩，一個Po就外表全連登
你應該入去屌鳩佢唔係開新Po叫人推呀
哂撚哂熱門位，戇鳩仔

屌你老母
正負皮比773:82
戇鳩標題撚

黨內批評要防止主觀武斷和把批評庸俗化，說話要有證據，批評要注意政治。

黨內批評是堅強黨的組織、增加黨的戰鬥力的武器。但是紅軍黨內的批評有些不是這樣，變成了攻擊個人。其結果，不但毀壞了個人，也毀壞了黨的組織。這是小資產階級個人主義的表現。糾正的方法，在於使黨員明白批評的目的是增加黨的戰鬥力以達到階級鬥爭的勝利，不應當利用批評去做攻擊個人的工具。

大家好，又係我被捕師，最後有少少野想講

反面教材

入post 都見到 真係吹脹

半年抗爭運動驚人真相

標題撚

一打開兒登又係template標題

屌晒你地，民記係condom?

成地都係Condom呀

屌你老母

借問聲連登仔係咪被虐狂
唔比人屌就唔會推
乜撚野心態黎

其實大家要認清楚，要對抗港共條路好漫長，個個都想聖誕/新年/復活/下年台灣總統大選會贏，但事實好殘酷，如果唔接受現實，只會令自己更加失望

始終好難做到好似人地打仗咁，有一波波既攻勢，與其日日屌，不如搵啲方法唔好令香港人咁易忘記先

出標題黨仆街 但唔推行動推呢啲垃圾po嘅仲仆街
助長晒呢啲歪風

［幫手吹風］2020真雙普選點解咁少人講

好感動 連登變返半年前咁..

屌你老母標題撚

你而招見撚過啦標題撚
比D新意啦屌你老母

「突發」英國決定比香港人居英權啦！！！

屌你老母標題撚

未入已經知係點

btw 竟然第一版已經有人糾正
不完美 可改善

好感動

呢位清用緊formula撚人

屌哂你地老母，好心你地咪撚再去錯啦

又比人屌

好撚感動 連登終於變返以前嘅連登

比你重溫一下

發現好多連登仔都係變態
唔俾人屌老母就唔推
一邊俾人屌老母一邊幫手喺後面推

：屌晒你哋老母 食撚屎啦
：正啊 推畀多啲人一齊畀樓主屌先

癡撚線 去錯都要闔府同請屌晒全家
得喇佢最撚醒 知道嗰間係藍店 其他人去錯就要屌返十次八次先可以贖罪

冇人同意 全連登都係M底嘅？ 唔屌唔鬆化嘅

屌完幫你推Po

再屌人老母就當五毛

Well said

屌有道理
自己都不自覺咁中計

屌鳩標題撚由你做起

立場live平均得番3000人

屌到冇嘢好屌

樓主點睇靜曬撚同輸曬撚

多數都係標題撚

12/25 第一次見到呢個post

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

你既不足係做標題撚

呢個真係好笑

出左街睇乜鳩live睇live都收得唔好喇

就係怕呢樣嘢 證明連登已經畀標題撚搶晒fo

突發 推

推多一下先

搵下核彈e個字就知
咩事都係核彈，核爆

春袋多到成身都係

炸撚爆左幾次宇宙了

睇呀

屌撚晒你地老母

連登呢排真好開心, 好似番左去6個月前咁

你食屎啦屌你老母標題撚

標題撚有減少跡象
非常好

所以你哋肯殺狗未

i’m sorry...

上次加泰集會我都好聲好氣，屌原來你班連登仔一直都冇進步過

講完立即有

我都開過

共勉之

[核彈冇人理］華盛頓報公開埋狗隊武力指引，仲新舊版都有，蘋果立場記者，不如攞住份野去狗謊會盤問狗隊啦

標題Combo

推!
依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

仲有冇人未睇呢篇文㗎

推 濫用曬啲字眼

澳洲王立強案
話中共用20萬網軍干預上年韓國瑜大選
依家自己後欄著火,我諗未必止20萬添
真心我都推到開始疲勞
連仔又唔試下幫手

都要睇下香港人自己既造化

好鬼多凌晨出post 屌人全家上下
一唔係就出散水post 懶有道理咁又賺到千幾個正皮咁

[行動post] 29/12有集會究竟有冇人知?

*凌晨四點
樓主：屌你哋唔推瞓覺算

呢篇同高學歷巴篇俄羅斯點控制人民論異曲同工

認同

自己完全感受到

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

個標題想點撚樣。。。

【非標題撚】其實我哋輸到仆街

自打嘴巴

香港折騰半年，示威者們終於後悔了……

由今日開始大家可以用返淘寶了！！

屌人點解要另外開Post

xxx已成condom

其實認真討論係必要 踴躍緊去留言傾吓計分享下都有佢嘅價值喺度

遊行前夕, 標題黨全部出動晒

今晚好平靜 感覺就快完

想請問呢位FA做乜撚嘢？

屌你咩逼我推番個Po
人地載乜關你咩事
又唔係駁上鏡

黃色經濟圈將注定失敗

成個熱門竟然無人講義士，都話義士唔係Condom呀！

政府摸熟遊戲規則，抗爭者已經技窮

就黎輸2.0

而幾日成堆突然沖出黎話人唔係小隊
而D叫另類捉鬼

三毛真係好On9，日日諗堆D濕鳩招

今日風向: 勇武小隊退出

半夜三更沖出黎話人唔係勇武
唔係捉鬼係乜

呢幾個月會一隊隊勇武解散

Same

哦～～～～你係鬼！！！

sorry，原來「光復香港，時代革命」只係口號

On9標題
又鐘意搵幾條友既言論發大黎講
借D意貶低另一群人
好低手呀你

我地就黎輸2.0版

做乜鳩一覺瞓醒就勇武退場洗晒版

Agree

呢d時候又要推你個post啦

正式宣佈：我地參謀小隊正式退出運動

Again

（突及） 五星戰隊宣布退場!!!

一車車而D Post

正式宣佈：我地參謀小隊正式退出運動

重Post左 Sor

同手足講句對唔住係咪咁難？

岩呀，槍口全部對住自己人

事實
下下FAKE題要人入又真係好仆街既
但和理非真係要行出黎
再落去香港真係輸
你睇下7頭今日又話 獨立調查冇撚用

即係話比你地聽
你地點攪都係吹我唔漲

勇武都有情緒，當發牢騷時，和理非竟然話...

屌你又口語又書面語

[突發]有議員都宣布退場

屌你老母標題撚
文不對題

唔係搞Gag就唔好食字啦

自膠 推返

Tui

你今日先知連登點運作？

光復連登

推
所有負面po 標題黨全部block晒

敬告每位曾經勇武嘅手足

你地唔去被人拉姦殺場運動就完架啦

咩心態

整合黃色經濟圈行動

時刻警惕

近排熱門又出哂事
成班扮淫蟲想洗走行動Po

[突發] [即討] 肥娃IG開live

得罪講句，肥蛙唔單只係香港，甚至係港澳台最靚的 Youtuber！不服來辯！！！

覺唔覺肥娃呢類型既女仔好gfable

子瑜@TWICE清純小學畢業照公開 台灣網友爆料：她也好像暗戀過我

點解呢張咁震撼既警暴gif無人知

Not Good

估唔到仇b係咁既人...

換標題又Po係咩心態

唔好當人弱智啦五毛

Tinder約咗條仔出嚟開房 點知佢碌鳩勁細

你話我亂噏都好，近排係特別多而D咸Po上熱門

幫樓主推Post，其實唔只連登，social media都係一堆齋share嘅文宣、未FC嘅資訊，建議大家分享之餘加多少少個人理解同睇法，養成獨立思考最重要。

其實都忍左好耐 今次比人屌都要講

多餘

一名中國人為了報復澳洲政府保護投誠的中國間諜並影響台灣選舉，在樹林多處放火令消防員疲於奔命

炒埋車

點解呢張咁震撼既警暴gif無人知

Admin而排消失左？？？

手足冒着刑責裝修藍店轉頭又走入去食既人係咩心態？

Fc左係同一批人？

連登仔真唔知定假唔知？林鄭同鄧炳強點解咁囂張？因為你地除左話自己未輸同推日程表之外咩都做唔到囉

假激將真放負

突發 仲諗緊蘋果買唔買本書好嘅入一入嚟

突發亂鳩咁用

屌晒你班仆街 點解ROSE MA開左間女僕CAFE冇人提 係咪當手足係condom ???

屌你老母

見到而個PO既連登仔有野可以做

負皮所有標題撚
Block哂所有標題撚

光復連登

你地究竟係咪想要雙普選？ 投票呀！！！！

嘩又比人屌啦

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

學下野啦
又要叫人簽名又要屌人

香港人平均第一次性行為係18.6歲

張圖2015年
P牌仔咩居心大家都知

網軍多到On9

屌你得返今日咋！簽名呀！大家想唔想甴近平個女俾美帝驅逐出境架？

又屌

歡迎點名搵標題撚

好似22/1 晚上8點，有議辦搞

連登仔肯唔肯原諒謝安琪?

無出聲既全部都要開一次Po
仲要上熱門

應唔應該私了去百佳嘅人？

負皮果條友嬲呀？

做好功課先再開Po帶風向啦

收到風：有黑警圍內已經開始想捉鬼捉白警 互相懷疑猜測對方係鬼

無Fc唔好9Up啦

扮前線同影大頭真係影響深遠

成日有人針著而2點死咬開Po

有好多係狗扮手足留言挑起罵戰

咩叫花式割席？我開始明白

將幾個留言代表全登
製造罵戰
咩心態

講完又講
你唔滿意樓主講既野係應該係留言駁柒佢唔係開新Po駁注意

前者叫討論，後者叫鬥大聲

屌標題黨反被屌

一堆標題黨
知唔知咩叫時地人事一句過?

慘

達哥真係好慘

日日有人特登講

好撚心啦，黃子華都叫黃，咁林海峰叫咩？

狗改不了食屎
下次諗著用咩人名屌人

連登仔肯唔肯XXX
XXX係黃咁YYY叫咩

痴撚線仇b竟然咁樣同清潔工人講嘢，成何體統？

點解上到熱門

人地美國佬三日唔埋就拎支香港旗出來支持我地，你地就冷待美國旗，簡直係忘恩負義既畜生！

黃子華咁黃 佢依家係邊

日日都有

連登仔係M
唔比人屌唔會推

Agree

唔更新著了
成個Po都係肺炎
標題撚死哂咁劑

感到安慰 五毛分化撚趕住睇醫生

推
開始覺得好多肺炎post都講到好大，好似喪屍片咁

Agger
利申：已對肺炎冷漠
坐望聽日三罷

推 推 推

依家班打手轉左迫人1月29三罷 喂大佬你迫人去做咁搞工會黎做咩？
好撚on9
工會就你要人有無後顧之憂下發動罷工

屌你老母有黃店食人血饅頭

我屌返你老母呀標題狗

心山尸竹

又有風向話condom乜乜乜

推
個個post都condom前condom後

個個post 都係屌人標題
靠連登仔做文宣真係蛇都死
握

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

推 好撚反感

呢個po 到而家都有用

感謝醫護

好文重溫

學術post

大家又係時間溫故知新

7月推到而家過埋1001都仲推到

時事台唔止1001

春袋核彈

好文要推爆佢！

我屌晒你地老母

其實見到個post大部份都係得個‘推’字 真係好難追post落去 感覺只係資訊版多過討論區
不過都係多得你地推 我先見到呢個post

究竟點解港豬托哥Torres仲咁多人睇?

XXX點解咁多人XXX

就3月留個名

我屌晒你地老母

所以話標題撚幾時都係咁撚垃圾

呢個post咁正 但我而家先睇到

一個肥蛙引起咁大關注 真黃手足已成condom

呢個蝦腸post黎架

不斷發生緊

連登仔比人屌老母就會好撚爽係咁叫人推佢屎忽

推到幾千正皮

229太子站有行動無人講？我屌晒你哋老母！！！

做乜都好，都要屌人老母先

其實就係為咗人睇第一頁

有時睇少啲連登仲好

其實會唔會自己一個推尻post

我2次

每日一推

要多啲人睇到

而家連登只要講連登仔唔肯面對的就會套上五毛的標籤同俾人針對

話你推走行動post又話左膠

連登仔乜都對、對黃的態度比天高

時事台已瘋

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

又有戇鳩仔 真係心都離一離

幾撚多飲飲食食 黃店既post就不斷自己推post
元氣m記多人排隊食個d又係咁放上黎都唔知為乜
去得個d都唔係同路人啦 又大撚把人覆 無港豬睇架
你要屌去fb屌啦on99

推!!!

屌你雞丁黃藍都有得嘈

關心其他野好過啦

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解：防毒面具篇

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

有冇人開始懷念肥絲大隻

戇鳩仔
肥屍最大問題係破壞討論主題

人地討論時事/乜柒都好，第一個留言就比條撚樣捉錯字
跟手有一堆人仲正字
搞到成個Po都運作唔到

今日又想推番而個毒瘤出黎
咩居心

連登八股文，個個post都係換幾隻字就出

如果連登繼續咁落去真係玩完。

又玩完

杜文澤公開屌連衛兵

內文係Yellownazi，成堆係度對號入座

嘩，我比明星（黃）屌呀 ！正呀，推推推推推

雞丁，非常對不起

屌你老母

發現便衣警察秘密!

文不對題

好文一推

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

乜柒都突發

Btw可以睇睇篇文 重溫下

屌3200個正評

個post有人帶左風向 個正負評係唔會反cup到
佢地唔會睇其他留言
d人係唔會思考 同藍絲其實無乜分別

經典留言：你都戇鳩
你打啱正字佢咪煩你唔到
好簡單

條友未比肥屍煩過

尋晚班狗係車疑用私刑俾人影到
完全無人提

而三隻字真係好撚黑人憎

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

Agree

留言堆 Gif真係好正

近排堆template gif超級正

最後
光復香港 時代革命

冷漠？

小丑都唔需要上網啦。

好文要重推

呢個ｐｏ真係連登僅有清泉

之前有人扮攬炒巴開post
個個盲中中正皮

簽名撚仲好笑

我以家見到condom呢隻字好反感，好想嘔

黃色納粹軍，麻煩你哋收手

係咪學到新詞語好興奮
好撚心啦 ，突然作個新名詞，之後喪屌

同Xxxxxxx我屌哂你地老母無分別架

真係

以後見到屌人Po之前諗清楚先得唔得
連登仔成個抖M咁，比人屌就性興奮係度推推推

樓主後面幾頁比人起底
潛撚埋水
根本意圖好明顯

就係有堆人比人屌又唔諗野就係度推推推

核爆

得閒睇吓啦

事實

冇錯 當時醫護罷工嘅批評聲音個個都用「多謝醫護」、「兄弟爬山」胡混過去
根本冇正視問題嘅勇氣
只係覺得唔講句多謝就好似唔啱咁

支持

個channel唔係同佢有關使乜推咁撚耐
好似要威脅人咁 而定block鳩埋佢
入得呢個post 大家都係唔好花咁多時間上連登好

堆gif

多謝呢45位

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

講得太好

良好風氣

手足裝備詳解：防毒面具篇 （多圖）（全民勇武，唯一出路）

正常標題無人理

我憤怒，卻講不出「黑警死全家」？

乜撚野弱智標題
唔睇文根本唔撚明佢想講咩

重點再推：

拒絕任何討論

無討論嘅討論區

推返上去

樓主一人帶起連登風氣

炸彈案第四被告被打至骨折無人講

D留言正呀

劣幣驅逐良幣，好多樓主咁嘅正常人已經唔再上連登

見到個啲標題真係令人卻步

其實幾矛盾，香港人抗爭仲係離唔開情緒主導，要有嘢挑動到情緒先肯喐一喐，咁間接鼓勵咗好多文宣都傾向用情緒勒索，用得多自然令部分人麻木，於是文宣就更加激烈更加煽情......結果就係惡性循環

有質素既po
睇完要反思

好多野過火就會有反效果

幫推好POST

連仔不如破例將呢post置頂啦
唔係都唔知點可以提升討論質素

屌你老母勁多財經Po
我唔撚信連登仔個個都突然咁撚中意炒股

夜期跌緊800幾點無人講?

警世文不妨一推再推

想唔想每日一個行動POST係熱門？入來話你知點做

Off Topic
真係悽鳩涼 討論區變左推推區

一班鬥用垃圾引戰Po上熱門 另一班靠洗版推行動Po上熱門 。 又一次Feel到成個熱門區變撚哂質

究竟Admin幾時先肯做野
你係唔係仲天真到覺得比人滲透哂既討論區會發揮到應有既功能

好似唔撚封關，話人人都有發言權，阿豬阿狗都上撚到去開Po
係呀有一兩條友係正常嘅，不過十個得兩個囉

黃色經濟圈？見d原價幫人代購搓手液果班 成班黃絲棄單累死班手足 真係笑鳩死人 根本黃絲好多都係自私自利

又係一兩單野就吹到所有人都係XXX
好心咪撚理而類引戰Po啦

又比人推上黎

覺唔覺近排連登仔突然勁撚中意炒股

Twitter行動post 痴撚線俾人踩到上心口啦 香港留學生係英國比支那人欺凌！

內文第一句就係成晚都無人講

[HK No.1] 港大研發武漢肺炎快速測試獲超過40個國家的採用

內文第一句就係 竟然無人推

推黎做咩呀，打飛機？

ok推

意大利爆到7彩無人講

老老實實同6月比 依家真係無當初咁將時間花係連登或者抗爭上面
可能真係有厭倦感
呢篇文章真係點出左唔少問題
我覺得係應該轉一下方式?

首先要轉既就係屌柒班標題撚

畀共產文宣攻入咗好耐

韓國page出真名真樣撐香港，得幾百like ?!

無人Like ？變種

我老母問我場運動係咪完咗？點答佢好

假膠Po

警告！！連登進入緊急狀態！！

冇得救

點睇連登仔心目中既「我要攬炒」同現實中既「我要攬炒」差咁遠？

屌你老母低級引戰技倆都咁撚多人討論
乜柒Point都無

Sor 秘密原來係而度

Admin肯做野未？

呢個post真係垃撚圾

其實咁多個月，好多人或多或少都有情緒病。唔可以話個post入面個個都係五毛，只不過大家期望有落差

分析得好全面，而且完全乎合哂呢幾個月嚟我嘅心聲，之前已經同佢哋提過呢種宣傳方式好令人反感

好好笑 乜都關手足事
唔俾人有其他意見

最弊本身冇乜負面諗法嘅都俾啲五毛影響到

今日大量手足出咗黎行動冇人提?

其實你班香港人唔想羸不如早d認輸唔好害人啦好嗎?

係咪已經唔會有人再罷黨鐵?

救命

content farm 式標題

林士街手足單野 我有份做成

Sorry呃左你地入黎

英國撐港議員中武肺，港人忘恩負義打氣留言都無幾個

Xxxxxxxxx，無人X ？

而種濕鳩態度遲早出事
永遠要人乜都要第一時間知
唔係就比人屌哂老母

製造焦慮
如果說社交媒體利用網絡焦慮症來營商，連登的網絡焦慮肯定已經去到精神病人級數了。除了用海量高度引人注目(Attention-Seeking)的詞彙和不斷洗版的行動留言會帶來焦慮以外，還有大量負面情緒播佈與失敗恐嚇，例如：「呢場抗爭就輸」、「我講你知輸既原因」、「我真係頂唔到落去」、「香港人真係唔配有民主」，然後內文全都是指責，辱罵大家不出來、人數少、聯署不達標。不斷製造內疚感、焦慮感，久而久之就會變成大量的無力感，當焦慮到極點之後，就是徹底的冷漠。

幾好 推下 記得入去like

一名確診武肺手足，發病時去元朗警署同警察深入交流

而次係屌留言

#8
人地真係做到了，連登班撚屌無晒影？ 唔入來多謝手足？

完全望唔睇youtube d煮食片comment 文化......

其實你識唔識中文

【有片】呢條女好好J，想知佢係邊個？

短視

連登個熱門咩事，聽日咁大件事都冇人講?

又冇人講啦 要世界末日了

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

cls
自己old news 咗仲要攞優越感屌人

聽日悼念彥霖但係一個熱門Post都無

隔離有正經post 唔推

中肯

多左pr 扮人講野
開女post
開post 分化
屌佢地會話人 cctai 同黃納粹

好明顯標籤黨

的確 我已經由成日睇cc台，變成係有關政治唔睇

唔係唔睇政治 ，係唔想係運登睇

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

可唔可以加埋標題撚

估唔到連我都確診左。。。

屌你老母

高登：開始對所謂抗爭好反感

最撚中意屌自己友
仲要係三福屁

又係某條友Copy And Paste屌爆自己友就有人推推推

抖M

[多圖] 鄰居姐姐同一個戴手帶女嘅磨豆腐

屌你老母

突發 林鄭月娥中招

屌你老母

呢個認真推

LM

Sad but true

之鋒跪了 認同白兵? 我好亂

唔撚識字唔好開Po啦

垃圾文不值得討論

PUSH

近排無乜標題撚
不過有風向撚

原來黃店賺你錢係奉旨

朋友係廠商會既人,入面吹緊投降風,叫查警暴同5大訴求.開始怕人權法同白養既工人

打少陣飛機啦

我3月已經開始講今日真係最後喇
麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

訓練忽略
每篇帖文的第一、二個回覆，必然是與該帖毫無關係的海報和日程表。由於是用bot自動留言，所以能夠快速地張貼在每一帖文當中。

我自問真係希望大家關注， 人手打落去

但事實係， 伍公子同大j之間嘅少少磨擦， 都畀行動嘅關注更加高

標題撚溝淡哂行動Po搞到無人理

下下都比連登仔屌哂老母。開Po開到成個Bot咁仲有鬼人理咩

3月中我認認真真開個標題冇人入， 之後又試下用黃店吸引大家， 又問大家可唔可以幫幫手， 但都係冇人理

我都覺得咁都冇人講好煩， 但事實係真係冇人講
同埋想問一問點樣唔推上面咁大段嘢， 咁回覆

我入啲所謂有人講有人關注嘅post
咪又係得啲emoji純推post

多謝班標題撚啦
班人7月開始做標題撚做到而家
功效咪出哂黎

而家要做既係屌柒標題撚，唔好再做標題撚
慢慢將風氣變番正常

你唔信咪第四頁開始睇堆標題撚幾On9

up

所以話標題撚正仆街
為左一時既熱門透支哂成個討論區既關注度
糖衣毒藥

搞撚到正常既人都唔撚上連登
堆真心假膠標題撚又以為真係無人講
又係度繼續情緒綁架駁關注

惡性循環

睇下以前幾撚顛先啦

避免忽略

正視問題，推

依家班友玩下動森
整幾幅banner 都係當搞抗爭

唉 香港molamola

所以下下俾人屌老母同幾廿萬粒春袋核彈好過癮呢

所以而家上連登唔睇時事台是常識吧

終於有正常post係熱門

得罪講句 光唔光復香港關我撚事

Jm9

最慘係有人陪佢推12頁

用錯不推文𠻹

哩個post 係時候又要推上來

黃絲：『最近我地好似行錯左少少路。』

似曾相識Wo

keep push

讓你偷看一眼香港的未來

比人屌又係咁推

仲要三福屁

正皮多到

有片，下面要幾濕，要幾乾，都係上面控制。

而個就靚標題啦

[極長驚世文] HKPOLITICALMEMES 高危注意！

HKPOLITICALMEMES 堆Po都幾標題撚
貼張圖打幾隻字就當Fc左

仲要Del幾次相，重Po換黑式白字都可以做理由

代手足Po

politicalmeme已變質，請拿出真憑實據對質

代流亡海外手足Po
標題撚係要仆街死既
請廣傳

廣傳

香港人仲好中意互屌
態度好差
唔同意見就話:又block一個
好似小學 咁

推好文

推多野

成堆達哥M記Po

用意明顯

經典標題
我 屌 晒 你 地 老 母 啊 ！！！！！

多正皮到呢

睇到呢啲標題就覺得燥

一定唔click入去

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

就黎6月 可以睇定先

如果呢位手足死咗嘅 得罪講句我地根本冇進步過

屌你老母
搵左人先啦

有班兒登仔呢就真係戇鳩既
人地話跳樓，唔係搵左人先而係選擇罵人先

［突發］白兵屌打緊phone in 連登仔

次撚次都係而D互屌Po上熱門

大把pr五毛搞搞震啦

大丁直播緊，但人數連達哥一半都無

咁都拎黎鬥

哈
連登仔不嬲都係一窩蜂去做同一樣嘢
冇獨立思考

又喺度「應承我」

係手足就應承我！五點打後唔好再講金正恩！！！！！！！！

Wa Diu

周庭新片搵屎萊姆都唔搵大J？

搵邊個都要鬥

遲下我諗如果有條片影到M記入鏡5秒都會比人屌唔夠黃

我屌晒你地老母 今日大古成大合唱竟然無人講

連登仔老母一日要俾人屌幾多次？

大家老母已經畀人屌到麻目咗

次次都係屌老母post最多正皮

一起身開個Apps就俾人屌老母都咁爽皮就知道連登仔係玩開SM

今集鏗鏘集回顧警暴，受害人投訴無門，竟然冇人推上熱門 ?

屌你老母

無限Loop

而個先岩

熱門冇人講！又要提提大家今日同聽日係咩日子

又黎

退場

831 有d藍師奶問個好正常問題, 但點回應好

見過無數次

作條友出黎，講自己論點，就話唔識駁
標題撚真係

五毛諗過條新橋啦

lm

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

推啊

覺唔覺香港女仔既氣勢勁過男仔好撚多?

0論點
垃圾叫春Po都有幾百正皮

係咪負面教材

KEEP PUSH

一早知道 但依篇野表達得幾好

訓前推一推

要推定Po了

唔想好似上年11月咁就要推多幾次了

撐香港人又平嘅VPN唔用，走去一窩蜂用垃圾NORD

0論點
又無推介又得個屌字

屌晒你地老母!又話打國際線???民記出左國安法survey冇人講???

即刻有

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

波台講咗差唔多一年

我屌撚哂你地班中二病浪漫主義情緒勒索撚老母

個啲全部都係五毛關連登仔咩事

我fb話美國人搶劫唔岩，之後俾個黑人話我地火燒人。我支吾以對

收皮啦

幫你推吓

［屌哂你地竟然無人講？］香港第一單有現成證據警暴直接導致示威者死亡

推呢個
已經發現左好耐
有人利用好多方法等D 人注意力分散, 再冷漠

屌 點撚解呢間「黃店」唔係食緊人血饅頭

望個標題要Load幾十秒先睇得明
仲有幅畫同人血饅頭關咩事
你咁講既話姐係睇唔到佢哋就可以開開心心食飯啦

米傻啦
上ig都大把人問你係米當手足condom

太子站前食蛋糕比全世界怒屌 係死者面前打邊爐就好正常

Okok
郁D就開新Po

唔撚識留言功能呀 ？
下下都開新Po回應
係咪想以前咁成個Mon都係蛋糕Post

經典重溫

Okok

鄭松泰：我甚少談論「黃店」，我只是反問一句：你有想過那幾位離世子女的家人嗎？你口中的牛（/人）肉如何嚥得下去？

就係咁
好心做爛市

求下你哋鬥紅企對家啦

【疫市開業】抗爭壁畫遭抨擊 「煲底」老闆道歉

鬥到咁撚樣

#10

唔係鬥黃，但其實用抗爭黎做主題開餐廳真係可以算係黃店咩？
同正常黃店派文宣，捐錢，請手足依類元素完全唔同喎 （鬥緊黃）

你識唔識中文架？

Yellow Nazi

光復香港前 先光復連登